{
  "Language": "简体中文",
  "Translation": {
    "TTS Settings": "TTS 设置",
    "TTS Server": "TTS服务器",
    "Azure TTS V1": "Azure TTS V1 (免费，使用Edge TTS)",
    "Azure TTS V2": "Azure TTS V2 (需要API KEY，效果更好)",
    "SiliconFlow": "硅基流动 (需要API KEY)",
    "Voice Region": "语音区域",
    "All Regions": "全部区域",
    "Speech Synthesis": "朗读声音",
    "Speech Region": "服务区域",
    "Speech Key": "API Key",
    "SiliconFlow API Key": "硅基流动 API Key",
    "SiliconFlow TTS Settings": "硅基流动TTS设置说明",
    "Speed: Range [0.25, 4.0], default is 1.0": "速度：范围 [0.25, 4.0]，默认为 1.0",
    "Volume: Uses Speech Volume setting, default 1.0 maps to gain 0": "音量：使用朗读音量设置，默认 1.0 对应增益 0",
    "Speech Volume": "朗读音量",
    "Speech Rate": "朗读速度",
    "Male": "男性",
    "Female": "女性",
    "Text to Convert": "要转换的文本",
    "Enter the text you want to convert to speech": "请输入要转换为语音的文本",
    "Generate Speech": "生成语音",
    "Play Voice": "试听声音",
    "Synthesizing Voice": "正在合成语音...",
    "Voice Example": "这是一个语音示例",
    "Download Audio": "下载音频",
    "Download Subtitle": "下载字幕",
    "Audio Duration": "音频时长",
    "seconds": "秒",
    "Please enter text to convert": "请输入要转换的文本",
    "Please select a voice": "请选择一个声音",
    "Speech synthesis completed": "语音合成完成",
    "Speech synthesis failed": "语音合成失败",
    "No voices available for the selected TTS server. Please select another server.": "所选TTS服务器没有可用的声音，请选择其他服务器。",
    "Azure Speech Key and Region are required for Azure TTS V2": "Azure TTS V2 需要填写 Speech Key 和 Region",
    "SiliconFlow API Key is required": "需要填写硅基流动 API Key",
    "Output Files": "输出文件",
    "Audio File": "音频文件",
    "Subtitle File": "字幕文件",
    "Generate Subtitle": "生成字幕",
    "Settings": "设置",
    "region_zh-CN": "中文 (普通话)",
    "region_zh-HK": "中文 (粤语)",
    "region_zh-TW": "中文 (台湾)",
    "region_en-US": "英语 (美国)",
    "region_en-AU": "英语 (澳大利亚)",
    "region_ja-JP": "日语",
    "region_ko-KR": "韩语",
    "region_de-DE": "德语",
    "region_fr-FR": "法语",
    "region_es-ES": "西班牙语",
    "region_it-IT": "意大利语",
    "region_pt-BR": "葡萄牙语 (巴西)",
    "region_af-ZA": "南非荷兰语"
  }
}

